Slam Dunk 男兒當入樽（29) 宮益來襲

Slam Dunk 男兒當入樽

官網

Apple Store Download link:

Google Play Download link:

官方Facebook

Facebook討論區(含序號分享)

TG Grp

Q&A:
1. 唔同Ser係咪冇得一齊玩?
Ans: 唔同Ser都可以一齊玩，只係入唔到同一個社團
2. 有冇教學?
Ans: 自己上youtube搵

利申：係支那驚 但有喺香港蘋果日報賣全頭版廣告 之後蘋果好似刪咗fb post 課金前請三思 唔好再係post度嘈交啦

轉頭挑戰返兩場排位先

皇牌4垃圾歡迎加下好友

加左話我知

呢個星期三出唔出宮益？

加左

又有痴線佬隊友入場係度鳩跳，點解要咁對我

啲人玩得1、2隻角色都玩排位仲要係三井、流川，比對面揀左就含曬撚，出埋啲低熟練度嘅角雷人

CHING轉去台灣會唔會好打D

頭先有場痴線佬隊友秒左first pick神，然後唔知咩玩法...有空位都唔射，係咁禁個pass，你傳比佢又傳返比你係咁loop

你指排位？
我多數同frd三排，好似無咩分別

應該佢一入場就熄左game
似係電腦黎 空唒都會比番你

工具人

宮城係咪整勁左 呢場王牌5上4晉級 俾赤木攞位攞到好準 冇咩板掂 靠宮城尾段偷波先贏小小

SOB我加左你好友

咩名？

唔識用/冇升過光櫻可唔可以唔好用
得一招虛晃灌籃俾人扑左4次都仲可以用第5次俾人扑埋落黎

sorry

輸2分嬲到我

大師幾時ONLINE幫我解場好友任

又要搶黎用要又比人扑到高潮重要唔識搶板

真

有d唔想on

事旦搵個同我解場好友啦求下你地

岩岩玩返 超級明4 10戰2勝8敗

唔該哂

搞掂
痴線超大空位都唔入

別在意

我能得分！

注意籃板謝謝你

星期六日特別多智障 單機打排位 係咁射射射

隻漁住全程企係籃底食花生

星期六日特別多弱智射手不斷就漏防，開波無耐比3井入兩球空位三分，仲要走嚟同中鋒搶籃板之後又話打兩分，就算我同光櫻一直入兩分都無撚用啦，隻神完全守唔到三井，最後我頂唔順投降隻濕鳩神仲唔撚投，之後仲開咪講咩一早話打兩分

神咩都守唔到 同佢一隊預左佢3分係咁入

你見光櫻唔去協防就應該要行埋出去兩個守神 光頭赤木一個人都夠守 對面根本得隻神有威脅

仲係王牌4

王3了

三井哥係咪呢度師兄嚟架？
臨尾18秒自己隊開波head住一分，叫住拖時間都仲要射出去，比對面封埋攞埋球權入埋壓哨輸埋
真心嬲

開咪叫佢諗清楚

有冇皇牌ching今晚一齊挑戰下星期日排位

D人唔想贏就打匹配啦 但有D人打匹配又認真到開咪屌老母

未搵到你

追post有留id wo
一係你留id

我驚我打底會害人

可能我害你呢

檢舉左佢

明明雙排都配中仆街三井，成個陣容就晒佢

搶板我ok 扑人既話真係冇信心 雖然近排都扑唔少
尋晚又用植草扑中仙道大 次次都係植草先扑中

扑人我都唔得

係唔知尋日發乜野癲一場扑七獲

Acc跌左好多？

有無ching 係進攻型光櫻？
想夾下

比人blk 到7

最驚對位光頭
呃到佢出黎 佢都可以轉身扑埋入樽

其實好多板斧，
最緊要放膽攻je

+1，team魚住/仙道先會攻下

但光櫻唔係想像中咁統治性，只係攻守好全面，當然好睇玩家

3隻都有進攻點會比較好發揮

接球之王 多一點歡呼 入手
但冇角用

琴晚雙人終於上返王牌，真係要個光頭場波易打

你隻清田短櫻咪用得，又係到曬

短櫻用緊兩招搶板 一招空中戰鬥 要點轉

清田拋棄左好耐

乖啦唔好依賴空戰

扑人扑少一個都比人屌 搶籃板搶少一個唔會比人屌咁不如轉走籃板

一配神就斷連勝

跌左好多，2000$ 啲300潛成10隻100% 角有奪寶既帳夠你打上灌高有突

少人玩係因為CGA S2搞身份證認證，少左好多人比賽

In Game 個比賽系統又廢

S1 果時係最好，百花齊放

搞身份證認證 先防止到請槍 無既話搵陸服班大神打 到時成堆神仙屈機 仲無癮

又中左澳門毒 可能見三井係咁入 自己冇波到手就成場掛機投降 都唔知好嬲定好笑 個腦真係裝屎

點解有咁多賽季mvp都可以咁低階

無關係，用自己身份證upload 但搵陸服大神打都得架

點解咁撚多on9 一開波輸2分 4分 就尻黎
唔撚想玩就咪撚排啦

你呢啲咪真係識玩囉

打果陣 要錄影 要影埋個人做認證係你打

陸服堆帳個價賤到地底泥 睇路

呢幾日特別多 平時一場半場就算

多數都係射手射唔入又冇板既時候
試過雙排 我隊友三井 對面宮城守佢 我花形連搶光櫻 3 4個板 隊友又隊得入3分 宮城流完3間掛機

搶板同3分都好食潛同系統
之前睇蝗ser比賽花形+進階流川完爆赤木+短櫻籃板

8強先要

打比賽請槍既人佔少數，大拿拿256/512隊
大部份都係想自己玩參與比賽
cap hkid upload 上佢個系統跟本on9, cga 留言板一眼睇哂，杯葛到得番1/3 人參加

最好唔好玩流川

池上空大三次係咪我太廢

係

流川要俾人感覺獨食 然後分球

抄截 但點解想用流川 不如用清田 福田仲好

流川都玩得既
Fadeaway難守
頂干擾都大致2中1
夾個強板都唔係冇得出

問下全服第一個個

依家排位咁多牧 池上 流川好難打 巔峰就好打既

我已經係特登抄啲PF同C

要有隻幫佢汁地板球 有隻搶板 兩隻幫手做擋 仲要隊友比你無限進攻 單排有可能咩 有兩隻咁勁既隊友 配任何射手都屈機 唔洗特登用流川

單排應該要用高砂
接球＞直接製造攻勢
單排邊有人會同你傳黎傳去

都係既，湘北五虎
最弱勢應該係流川
S2偶然都會見到有玩得好既流川
今季真係暫時未見

經過我兩日單排
發覺做隊友都係花形俾光櫻好
對面d人唔會去追花形任佢射
光櫻係會自動送上門虛晃灌/跳入去中投俾人送干擾

上到殿堂打啲灌高，花形係左面鳩後抑就得

一定要左邊傳聞話係唔俾左手動作人地睇？

果個係大技，但對面有牧/魚住都無用

識玩係對手扭波果時出大

流川唔好用la，寧願用仙道，除左1v1,你係唔係明5個位巴打

正解

我只係1v1用流川都升到76%天賦64%勝率傳說級熟練

花形好好用唔明點解陸服佢勝率咁低

陸服啲人單守到後抑

真嘅S1瘋狂用，去到S2發現有伏，宜家玩清田多（不過難用啲要快啲時間練）

宜家揀角基本上好少考慮流川，除非自己隊得一個進攻點，而清田俾人揀咗

花形可以比短櫻光頭單守死

咁咪錯左
pf同c就係知自己控傳低會好快傳走 咁你出大咪易miss

花形個幾範進攻全部都識守啦
搶板又唔係特別勁

都係個句一隻嚴干就收晒所以外線皮，比賽有ban先顯得花形勁

有投射能力中鋒係吃香

咁你咁講 高砂都食得屎

岩岩打左場排 成場鬥入頂投波

好正常 依家排位3個角色起碼都有2個識攻 3個都識攻 其實好難打 好難叫隊友幫你補防 自己守個隻唔放得

是但啦
空位都比系統制裁架啦

宮城91%了 但完全冇佢既潛玩

d人痴線 可以狂入 我永遠冇頂投運
玩1v1關鍵波仲要空位唔入

你個副唔用得
不過我宮城配我仙道個副好好好好好好過癮

我得 中投阻攻彈跳 同 中投阻攻彈跳籃板

宮城扑鳩人係意想不到咁強

我識用宮城扑鳩人
但係牧一球都扑唔到 我R撚爆頭

我真係R撚爆頭

ADDED YOU

一哥?

我廢

佢話同我打過 點解個名冇印象

我就好似同佢對過

好憎d鳩偷宮城
係又偷唔係又偷
偷唔到就失哂位任射
頭先場晉級隻宮城成日想想偷仙道放隻牧係咁中投票射左16分打3OT輸2分

鳩偷放神我試過

究竟宮城點先玩得勁我唔9偷 一場截2球波左右都有6成勝率 但進攻真係好無力見d人可以舞到舞龍咁 開大又fake到人訓低晒再跑空位射中投或者偷上籃

係籃底狂閃, 有時咁岩閃到佢上籃個位又俾人遮住左

依幾日唔知點解突然BLOCK唔到魚住入樽,
變左防守黑洞

宮益有冇巴打知幾時出

以台服速度 應該依一兩個星期更新就出

咁今季有3個月？
仲有宮城未進階

力量距離過大係會咁
未必關你幾時跳事

屌你老母躺到咁都無成就

要6個0先有你汁波同助攻多左

輪兩場匹配
喺電腦場乜都唔做包括唔助攻
等隊友入波
然後出app等幾分鐘
就解到躺贏

大前好似除左光頭好似都有啲難
光頭櫻木都唔係成日得

原來可以咁玩

隊友廢就等多場

第一次搭到人地雙排係贏

新手上路
課8蚊拎左首儲宮城 淨係升到C 無練技

之後應該買邊隻，放資源落去練好

點解唔買個現成ac

徵隊友系列：

（主）傳奇15星 - 滿潛神、三井 / 230潛內藤
100800799

（分）王 II - 滿潛 花形、內藤
101662678

歡迎加好友

主要搵 光櫻、高砂

玩宮城先唔好諗進攻 做好防守先 跑動截球睇準傳控低既角持球先好用 唔好亂鳩咁跑動截球搞到失晒位 多啲企係對手傳球路線觸發被動截球

進攻既話盡量交比隊友 除非睇倒中鋒失位 先好用上籃偷分 多啲加速落籃底再分波比隊友 好多中鋒會忍唔住以為你上籃而跳佐 隊友得分機會就大佐

另外都可以多啲中投 但真係空位先好射 宮城中投數值唔錯 係衰在抗擾低

利申：全港第3x名宮城

無課等緊籃球幣換

你用電視黎打？

ipad

第三次晉級戰team住隻3井，今次終於贏到

究竟佢個特質潛出個機率有幾多
出親都係得10 20 50個
一個level5特質潛都冇 最多係4個4

我升爆左一個5先，跟住一個4，3個3

慢慢享受下隻遊戲先
之後你直接俾幾百蚊買個新淨Acc 平90%

新淨AC係邊度買，會唔會俾人BAN

逢一同六次抽既都會大d機會中大獎(幾百藍黃潛/特質)

之前唔知邊到睇過逢1同6中潛會係藍500 200 100

黃 完整 100仲有個60？佢應該限死左

正常唔會Ban
8591 有得賣

最平一定係買人地玩緊果啲棄坑號，慳好多錢
新淨帳就係多鑽石有奪寶果啲Account, 潛能都係要自己儲

好 唔該哂
玩多兩玩再睇下買咩AC

玩多陣先

賣仙道93/清田100/流川100/長谷100,中投潛254黃綠全V

呢啲$300 其實好平，雖然啲潛能升得唔最靚，但技術夠夠你上灌高

試過兩次10幾就出左特質

有冇勁板嘅巴打可以carry我上傳奇
依家王牌2三粒星啦

無計喇
隻game對新手又唔友善
將農野既錢去買ac,資源起碼多1-2倍
仲未計唔使農1-2個月

終於上傳奇

課2pack只夠抽到粒奪寶，但$1600已經有隻高潛100%牧

係
自己抽返黎又要驚比人屌低天賦
最後練多成個月先玩得

100%牧 而家好似再平咗

寧願收返起靚棄坑都唔想再俾間公司賺，對新手黎講太貴 幾百蚊果啲夠玩

無番個幾兩個月你都唔使旨意玩到奪寶角

出左超級阻攻潛之後
牧無之前咁屈
已經幾次見到踩線射波既牧比仙道同猴子係咁block
減d係應該

隻game 對新手根本唔公平，

對老手都唔公平
自己哂咁多時間唔夠人地幾百蚊仲靚過你個AC

升潛都升死人

早2個月見到d forum話營運佛心
笑左
明明一係用肝玩
一係用console game幾倍價錢玩

上王4，可以搵你打，今日係咁俾魚住灌爆

屌你老母HKBN又想點撚樣呀?

淨係記得早期有次入點送千幾石最佛，其餘都係拉笨

單排連輸5場
場場都有on9隊友

星期一係幾多on9

繼續玩緊又輸啦
就快輸到心理唔平衡

玩左咁耐次次都係差少少上傳奇
係咪用場次就堆到上去其實

唔係，王1好難

我王2晉級跌返落王4

好正常，百貨應百客，講真一開頭課仙道已經要2千

我王1卡左個幾星期，今日先上傳奇

一樣有平方法,但慢姐

有無明星一齊上排？
光頭 花形 角田

呢隻game好on9
永遠都一係連贏一係連輸

我最慘係贏一輸1

試過連贏十幾場 之後又連輸到仆街落返去

咁都可以慢慢磨

最慘我無板
一配到隊友無板就玩完

已加

係咪可以轉server 解決爆ping問題？

渣撚住中鋒好撚心揀先啦 最撚on9幫完冇人要我揀先揀花形 屌你老母最後個個揀赤木 識唔撚識睇陣 連續兩場俾人屈速 高砂個場仲要唔俾投降 睇撚住你企你底舉手 光櫻完全冇人守

好撚多人唔預先選

而家$500 有隻靚

added nmsl2 得閒排

added

我都係放棄仙牧藤
宮城簡簡單單又好手感

，宮城射中投好正

個個想顏射宮城
最後既下場好慘既

學大師升埋阻攻彈跳應該宮城可以打埋內線

無課戰士,無課角除左魚住植草長谷都開哂
開頭玩3#(有三分抗擾潛)半途出家轉玩塔,主玩角田花形內藤加最近練到高砂可以出排位玩下(兩分黃潛全滿)
啱啱保底粒奪寶水晶揀牧定光頭櫻木好?
作為對手覺得牧威脅大過光頭櫻木,
但係光頭櫻木板又得攞分又得(當然牧都有得分能力),
不過光頭櫻木又要5萬石先升得完, 相比牧3萬石又差好遠,
好難揀...

你玩緊內線就梗係玩返光櫻啦,d潛用得返
但你無課有排你養喎..奪寶角gay絆又要夾成堆奪寶角

其實我都係開哂無課角咁滯,
咁啱又有奪寶水晶咪諗下長養隻奪寶角,都預左冇咁快派得上場架喇...

咁你咪玩光櫻
唔駛再練奪傳控潛

好, thx bro

有冇frd玩開夾二三排?
夾熟人玩當長髮櫻木用用雷住佢地先

有無CHING棄坑，想收個AC玩下

綁左fb

無課奪寶仙道嘅話最快出很場，睇吓你想唔想玩隻sf，啲潛又同啲塔share嘅

我牧訓練mode從未成功出過帝王意識。。。

其實無課玩潮崎唔錯，上個星期開左隻分身玩，hea住玩升上主力
拎左件3井衫慢慢儲資源等進階玩下

我尋日先第一次去單人訓練免費仔試用佢嗰招大招
普通手指公撳唔切要用c字手先得(玩清田練過下c字手)

戇鳩操作趕客

你技唔夠都唔得

所以有人會用bluestack set macro 咁chok帝王意識
但係我始終prefer用電話玩

主要都係強投同分波難d
其他帝影扑速投都可以

啱啱睇下啲教學片速投都可以入第二三段先出
所以用綠底牧限死第一段先咁難chok出黎

好似係一閃fake跌人
用2段出帝三
如果失誤就會第三段先原地速投，有機會比人block
所以2閃先fake跌人就多數傳出去
利申：無牧

第三段冇速投只有帝上
所以要速投多數係要1段跌
如果1段唔跌要極快反應
決定chok兩段分 兩段強投
定係三段帝上之類
不過現實手搓有時就算一段跌左
都會失誤襟埋果三段先襟速投
所以一定要開埋帝上
咁先可以係襟多左下閃
嘅情況之下出到帝上而唔係空大

Thz巴打
好清晰

牧都唔算難用 除左帝偷有時要預判 其他都係食反應多
仙道 清田仲難玩 好多時都要食反應+臨場判斷 好佩服玩依兩隻既高手

潮崎一招防守夠，但射波比人blk7

最怕同潮崎一隊 team過好多都係傻西瓜

一開始啱啱出嗰陣，大家潛都係廢，差距唔會太大，可用技術去彌補。
但過一排，課長已經兩、三套250+潛，對住啲零課、輕課180左右潛，個差距已經補唔到。

見過280潛光櫻秒晒啲版，你嗰面隻150左右赤木完全唔夠搶

板已經係咁，都仲未講3分射手、中投得分手

練定隻長髮啦
又可以卡人地隻光櫻
搶板同跑仲要勁過光櫻
來緊三分時代做好工具人角色就ok

潮得防，進攻比人扑到傻
唔好睇乘號玩到咁勁，佢一來自己本身勁，二來隊友會幫手拆擋搶板，你單排根本唔會見到呢啲。

近排喺有限資源下，升咗長髮櫻同角田做工具人。
係好有用，不過有時真係好睇隊友發揮（試過一場搶15個板，5block ，但輸比對面，因為同隊隻三井比對方潮崎守死咗）

練定先 而家啲三分手太弱
等宮益一出就唔同
不過完全唔知幾時出

今個禮拜應該出啦掛
等撚左我2個月啦

而家三井有pick 都可以，但神

越野有角田pick屈機到爆

前期用黎玩下夠啦，反正唔會長玩，升下招臭胡臭死對面隻射手，d資源用黎升其他角
梗係唔係長玩

鳩射

人地射波佢走去跳先得人驚

花形除眼鏡個樣勁柒

宮城同角田好好玩

啱啱場角田+鐵木真，唔知暗改錯覺定角田加持，好耐無試過鐵木真拎廿分以上

角田裝咗支柱？

好正，以為打緊S1

兩個都係要人carry既角

已經有進階圖？

用潮崎忍到手唔鳩射, 淨係放個屁執地板球都幾好用,
間中先偷一球

得大技動畫流出

有無得post來睇下

係支那網copy出黎
集訓花形

🚧 11月4日伺服器停機更新公告

為更新遊戲內容，《#灌籃高手 SLAM DUNK》將於 11月4日 7:30 ~ 11月4日 11:30 進行伺服器停機維護，由於此次伺服器停機更新，將影響維護期間無法登入遊戲。在更新後，我們將全服發送維護補償。敬請籃球員們盡早下線準備，並在維護結束後依照遊戲指示更新至最新遊戲資源。

精密射手！🎯 新球員─ #宮益義範 即將於11月5日開放！
(宮益義範獲取活動時間: 11月5日至11月18日，活動結束後將置入資料商店)
海南隊努力不懈的秘密武器，利用小巧的身形用盡全力奔跑，快速跟進左右盯防，同時還能後撤突破並進行三分狙擊得分手段，絕不輕言放棄！

⚠️關於第三方外掛程式、帳號安全相關宣導
敬請玩家勿輕信非官方發佈的第三方外掛程式、第三方儲值管道等相關內容，避免帳號資料受到盜用、凍結等損失。我們將確保【灌籃高手 SLAM DUNK】遊戲內容公平公正，並妥善管理玩家的帳戶資訊安全。若偵測使用非官方發佈的第三方外掛程式、第三方儲值管道進行遊戲，官方將保留永久封鎖相關遊戲帳號的權利。若有涉及違法行為，官方有權利保留法律追溯權。

⚠️關於舉報系統的說明
我們陸續收到玩家們對於舉報系統的建議與反饋，而舉報系統是以固定的判定值去偵測比賽中各項數據與表現去評斷是否達到舉報的標準，故我們希望在此針對各舉報類型做個說明:
【#掛機】為避免比賽中靜止不動，當操作間隔時間較長，將符合掛機的舉報判定規則。
【#缺乏團隊合作】於比賽中持球時間較長、不傳球，並且造成對手進行抄截而失誤等行為，將符合缺乏團隊合作的舉報判定規則。
【#不顧場上局勢】於比賽中不管是否干擾皆強行出手，造成被對手阻攻次數較多，或者做出與站位不相符的動作(比如C,PF較多三分出手、於超過三分線外超遠出手次數過多等)，將符合不顧場上局勢的舉報判定規則。
【#消極比賽】於比賽中消極防守，或者有較多次的失誤，且終局評分數較低等情況，將符合消極比賽的舉報判定規則。
【#言語辱罵】、【#其他】言語辱罵與其他舉報的判斷將轉交由人工判定，可能會需要耗時較長的查驗時間，但由於我們無法介入玩家間的糾紛，若有言語辱罵的情形建議玩家可先自行蒐證，作為後續若要走法律途徑的依據。

【停機更新時間】
2020年11月4日7:30 -11月4日11:30
(開服時間會因更新進度提前或延後)

【更新內容公告】
11月4日維護後我們將針對以下內容進行新增與調整:
1.更新遊戲內活動
2.開放新球員─宮益義範
3.開放新稱號─神射手

為您帶來不便之處，敬請諒解。
讓我們一起努力，一起共同成長

髮型配落去出晒事

亞視陳展鵬

點解要係爆眼鏡造型

動畫佢爆眼鏡後都冇勁過

宮益用鐵木真個二三分黃潛得唔得

一定要有手感提升

想問下呢兩個AC抵唔抵屌

抵唔抵我唔知
玩到灰你就一定會

有晒手感歡呼同永不言棄
準備入手亂射三分

又準備宮益之亂

係咪頭兩個禮拜買定啲卡
等佢入商店先買最抵

最後一擊重要屈佢去射3分

你想玩咩角色 依兩個ac都幾肯定玩到你灰

大家點睇集訓流川，我覺得好似無想像中勁

好撚柒勁喎 以牙還牙抄勁招打多幾範波

傳奇場以上三排唔算好屈
但一定係t0角
佢同三井主打一定要不斷聯防
但你走去單排輸梗
有句說話叫s4以後冇單排
抄技還好 因為所有後徹類兩分嘅角
對面有都唔會出 例如花形
但流川對返三井大家都係互爆
只要1分鐘內三井開到大
基本你單排有流川都可以投降

但只要比人輕干擾就唔入（要靠對友係禁搶番籃板），二段上籃同而家果隻一樣易扑

所以s5好似加banpick係件好事黎

個人覺得唔係好對得住佢個價錢

我就儲緊資源到時allin新流川，招以牙還牙幾過癮

你覺得佢唔勁到時咪唔好換佢，黎緊支服又出集訓花形，進階仙道，進階藤真

角色一定係越出越勁引人課金

ipad 個畫面show 唔晒, 有無得set

想問下啲 xDO OG LS 名係咩嚟，係咪好似忍2嗰啲咩影族咁打飛機

好用過潮崎先

2日冇打拎少好多鑽

CLS
大陸版出埋集訓仙道，變撚左火影

........又幾錢

其實潮崎1on1好勁，前題隊友要識幫你拉走2個人

出左資料 應該一兩個月有消息

潮福光

皇牌2場升級賽都排到刷資源AC

仲有進階長谷川

如來神掌

YouTube 開始有人講

係，本集訓書仲要課

一定會送你放心，應該月底至十二月頭。
當時大陸SER 都有送，個個都有本錢買光頭櫻木

台服半週年儲值/消費送

買左集訓卡先送

到時無課仲有無生存空間？得返光頭出得？

痴撚線 係王牌仲有仙道成日自己上籃唔傳
拎隻櫻木係度擺post都唔傳 空撚哂

池上 宮益都好勁

連續3場 對家都牧
連續3場 d牧都係頂投強投頂投頂投頂投強頂

冇池上？

今晚單排啲隊友好正常
明3上明1

屌 隊友魚柱+宮城
我再選個池上就好笑了 1分都拎唔到都似

係對面d人怪怪地

下 我王牌d仙道隊友好廢一場就自己狂上籃 一場就上籃都唔上 淨係用衛mode係咁普通傳球

啱啱用仙道比大師光櫻carry左場

等睇長髮內藤

下次再遇 見到我加速可以假上真傳比我

點解除左眼鏡會勁d
眼鏡唔係先係本體咩

幾日冇打 今日排位
先輸2 後贏3 因為岩岩好夠300分升王牌4

眼鏡重, 打爆左個身就輕左勁左

送左 d 人有就心思思課

快車兄得閒玩玩

快車兄得閒carry

你地carry我

而家開始後悔練仙道 打極都咁低勝率

玩仙道要配兩隻識出去嘅底
否則全部人追住你就收皮

我都係排位唔識用仙道
始終都係藤真可以易d發炮

要有空間陣先發揮到 成日team住傳統中鋒 個假上變左冇擰用

又無左高砂3段

btw 玩牧吧啦 藤真就算數

我覺得仙道搭d接波即上籃嘅球員真好撚屈...
本身已經要防你一二段上籃，比光櫻射又得，接球戰斧又得，傳比高沙重要防3段

守宮益建議用咩角？

標準答案潮崎
其實都係冇用

笑咗

識play

池上，博拍甩佢

對住池上啲人識得唔起手
對住高砂啲人識得按方向交波

對住植草啲人識得短傳

對住魚住啲人識得用花形屈

對住神啲人識得用內藤扑

可惜偏偏街場想搵隻配合到都難

想問下大家v2寶箱要「多一點歡呼」定「接球之王」好

平時用開藤真，池上，花形
嚟緊諗住買福田 （差一千鑽）
目前特質有 手感，隊友信任，永不言棄，衝搶籃板

如果你main池上一定要裝多一點
藤真可以唔洗接球都得
花形有隊信其實都可以唔洗接球

唔使諗
揀歡呼

點解高砂冇左個勾手制
係咪得我出唔到

bug嚟
夜啲等維護收保星卡補償啦

多謝bro

唔怪之得
頭先打場排位出唔到三段
好彩都贏

不過3段而家廢到

赤木級數？

唔係，高段d人blk到hihi

佢跳後射起手夠快，角田一pick 佢就即起手基本上除非對方企位好靚，如果唔係好大機會無干擾

我冇高砂都有保星卡送咁好

可以，你唔拎就得
我都係留晉級賽先走去拎
晉級賽輸3次係基本

一有新角就唔敢打排

藤真單排係唔係好惡打

贏一輸一咁

練宮益定神好？

宮益勁十倍

如果有得還原D角材料就好

後悔升咗邊隻？

仙道哥哥 想要牧叔叔

仲難用

差d 三雙

而家我打底高勝率過打外線
我一直覺得自己打底屎 點解會咁

自從由明1上左王4 5之後 牧難攻左好多
d人識守 同好多池上 加上撚擺人仙道清田

啱啱出牧無耐係好爽
對面D仙道係咁幻影，突破
係咁帝抄抄到佢傻

但而家上到傳奇牧招帝抄根本同無技無分別
基本無人會突破俾你偷到
要突破離遠一D照出又得

無左帝抄，攻進一味靠帝王速投又好唔穩定
要fake低人機率唔高
最麻煩係多池上，潮崎搞你long2
所以我啱啱儲好資源買多隻仙道玩

毀童年

晉級賽又遇到極品呢條撚樣之前已經撞過一次，開波唔夠10秒就不斷洗多傳球、符號，一拎到波就秒射，藤真見到三井唔mark清田又不斷洗人盯人不過藤真自己可以得分就費事屌佢去到中段我同藤真都唔撚傳波比佢三井得48%勝率就咪撚玩啦，仲要得190雜嘜潛

唔好以為有1/2段分波就會好好多
場場CHOK到手指都痛

得番帝扑同分波仲叫出到
後悔花幾千石升到95%

又玩神鯛

宮益真係好樣衰

咁講既話 仙道都得番頂投同分波多排可以夾空間陣 單排如果得2個進攻點都係易比人守死

好似都係等入商店最抵

又要睇有人2野中 有人50野都唔中

10抽唔中

宮益好似只係要59張天賦卡
11800鑽就夠

唔洗升齊?

等我用中投潛宮益troll人

數漏左 有d唔係圓形以前藍卡搞掂

100%要18600 鑽

一抽中宮益不過我玩sf

宮益大招會唔入咁攪笑嘅

我1抽中撚左
但我係幫人抽

又有阿狗區既人出現

得空位必中
佢大招可以儲好多如果入硬就大獲

好廢

阿狗真係慘
隊波又要比人笑奶共
玩隻手機game又要比人屌支那game
羊續完約之後就on99
又要内戰廢龍

5抽中撚左

又要拎返角田出黎夾宮益 新角又可以屈一排先

有無人知個神射手稱號有咩用
定淨係得個樣

點樣最快刷宮益大招任？

10抽得15個幣

23抽中

咁巴打你會推薦人練邊隻

池上

準備定現金 每次有新角即練起

王牌都有on9仔 邊撚個發明用3分潛放落植草到 屌你老母閪你有射手角唔用 我用藤真搭隻高砂都夠打 成場空位小小就射3分一係唔入一係block柒 三井又唔撚守 俾你偷撚到波追到和最後一擊 條on9植草又係隊3分 光櫻飛緊埋去 俾對面絕撚埋

其實幾多3分植草

同宮城差唔多

反正都係3分雷隊友用流川好過啦,
仲準

其實流川3分幾好

又瘋狂爆ping

俾人試用宮益但又冇咩招好出
同隊果D勁易輸

3v3全場

大招去1v1 咪得
射三分就3v3

射3分一早解咗
3v3匹配電腦場用三井屈就得

進階花形玩勾手技

呢條傻閪黎
唔知係咪同佢同過社團
有期唔知做咩係咁邀我玩匹配
同佢打左場就知佢on9

冇3分潛解唔解到3分任

呢度有冇無課巴打單排玩到傳奇？
主玩咩角？參考下

你去全場3v3 用宮益射鳩佢啦，我都冇三分潛一場都入7 球，2 場就解哂三分球任務兼4 球大技

未玩過全場3v3 有好多空位?

我有fd前幾季全部用魚住上 今季先課左少少落短櫻度

今季我用花形屈魚住

宮狗 三季都上到 再上要睇隊友

無課點宮狗？

其實花形屈唔到勁個d魚住不過魚住真係好慢

8$ 禁你練中投手囉

花，唔使諗

我都係$8都堅持唔課

長：投封/空戰/隊信
花：投封/空戰/雙塔/隊信/衝搶

入手左宮益
其實佢儲氣咁快,仲洗唔洗多一點歡呼呢
有D想用底線3分

越嚟越冇特色，同高砂角田撞技

係，又分享花枝丸

主要用開工具人攞星
池上/大帝
見兩個隊友想玩角色真係無得分角先會用花形/流川
不過勝率較低

其實如果唔係中途落坑
肯專攻一套潛
潛點都上到 250-280

我相信連登應該大把高手無課上灌高
當小弟獻醜鳩噏

光頭, 福田

同問, 但我歡呼4lv, 底線得2lv, 要實戰試下先知.

因為我永不言棄同手感提升都5左
多一點歡呼都有,但未升
底線3分就3LV
如果大招干擾到都有機會入,
或者彈後底線3分對面只做到干擾但扑唔到,
真係想用底線3分多D
至少直接加命中

見過傳奇級係植草三分潛
干擾4中2都好勁

宮益出咩大潛好

福田無課唔易養噃

手感/永不鐵膽
淨返個個真係唔知裝乜好

投封無撚用 條友矮到死

明星都有大把福田淨係得一二段打足成場

佢高級版潮崎做咩要跳

我傳奇十幾星連續3場要搭王2 3打對面兩個灌高係咩玩法重有一個係香港3魚住，一個香港7牧

可能之後出既王牌使命仲岩用

單排打底應該會容易d
自己做好搶板扑上籃失小d分容易過自己做得分手入埋唔夠自己友失

借人地明星ac玩下赤木
睇住隊友隻神/3井亂射
另個隻又係控衛
對面福田馬嬲下下走埋黎鋤
自己扑得1佢2個扑唔到2段
仲要幫唔到佢地執地板波
先發覺打底都幾慘

單機都爆ping爆到打唔到

歡呼得唔得

做乜撚野又爆ping

要用真錢就係課金啦

屌，我打過， 自己友唔識守佢俾佢射７入６

我見過300潛 4空位都唔入

正常課咁重金 應該唔旨在收番
如果窮撚都學人課幾皮果d就抵啦 唔量力而為

咪話佢地抵囉
你睇下文老爹會唔會賣acc

我好友有個文老爹一半級數既玩家係明星努力緊仲

1V1既宮城好似專食牧

玩得c就要block同籃板carry先有得贏

小吉中吉大吉都係1個幣

搶唔到板又俾人3間
人地入黎1/2段我扑得一段又冇人幫到2段
轉頭個隊友又送扑俾人
出去幫佢卡到位又返唔到去拎板
真係苦工黎

有d pk連跳都唔跳

巨星場打明星咁

點會 牧一定打爆宮城
Main 宮城

依家玩匹配有宮益之亂

點打爆，應該55波

牧打爆我都未試過
我都以為牧1V1最好打
點知我用宮城對過牧5次贏到4次

我用花形，隊友有神同長櫻，隻長櫻死霸個底唔出到幫神擋拆，仲要不斷上籃比人block明明我花形單打對面赤木有好大優勢，長櫻幫神擋、搶死板球同遠板咪得囉，死霸中鋒位逼我出去幫神擋花形咁慢邊撿到地板球，啲弱智仔係咪唔識角色特點

屌你咩 隻仙道輸緊10比15就企係到都算
我追到18平手 淨番30秒都係企係淨交波 守又唔守
點解王牌4都仲有d心理質素咁差既人

班綠色宮益都on99 打匹配點解到任

成日遇到要幫手擋既就死晒入籃底，有進攻力嘅傳比佢又唔射，無進攻力/中投低潛就猛咁射
利申玩開神

隻Game d 3分機率改到撞手神咁撞 用神連續4球空位唔入都唔知咩玩法

有無巴打知道宮益50%個穩稱號會加啲咩能力？定淨係得個樣

樣

愈黎愈難搵隊友，希望繼續搵多啲巴打多排

（主）傳奇15 - 滿潛射手、230潛內藤 100800789
（副）王 I - 滿潛花形、內藤 101662678

主搵光櫻、高砂

可以discord 傾住打，最緊要打得開心，輸左大家討論
基本上夜晚1900-2300都打得

愈黎愈難搵隊友，希望繼續搵多啲巴打多排

（主）傳奇15 - 滿潛射手、230潛內藤
100800799

（副）王 I - 滿潛花形、內藤
101662678

主搵光櫻、高砂

可以discord 傾住打，最緊要打得開心，輸左大家討論
基本上夜晚1900-2300都打得

1000鑽就抽到宮益

加左你 我係FOJ

如果係連續四球空位唔入的確係有問題
但如果係間中比人扑左球必入 咁成場加埋四球空位唔入算正常 必入球被人扑左會重新計過機率

太易腳軟，後悔升爆

你Main 宮 之後第二隻用邊個 發覺宮俾人揀左要用其他幾乎輸梗

我遇親長谷川做隊友都係伏...怕左佢

最重要甘心做配角

修正三井武藤

連波都射唔到

本身都係配角 協防 偷雞角

花形 櫻木

有升長谷川 同 植草
但雷到自己都想笑

防守同地板球一定要做到野，唔係雷到傻，佢時頂投兩分時得時唔得

通常D仆街隊友就係下下都要做主角,
係又射唔撚係又射

打排第一次對到宮益,
下下頂投, 跟住炒粉

當同佢同隊就笑唔出

琴日同個fd打rank 宮益伏到

用池上輕鬆守死宮益

唔撚係下話我升左40幾%

人既問題姐
同隊友配合到用落真係幾勁

你id 係元？

唔係
我無同呢度D巴打組過
我通常同幾個朋友組

周末有冇抽潛返利

長谷川頂投穩定二中一喎

巴打加唔加tg?

有無巴打一齊玩?
101122373
主玩 牧 藤真 池上 荒木 滿潛 滿天賦
誠邀巴打一齊練宮益陣 三分都滿潛

兩個都練底 幫冇人要揀藤真 諗住last pick安田心知不妙 點知打到對面投降 好彩對面神浪射 高砂搶到板 安田都入10分

藤真洗唔洗擺抗擾潛？ 定全部抄截潛會好啲？

藤真本身抗擾值低 我綠潛有抗擾

抄 7 抗 3
有5級抄潛 中間截波爭好遠

咁大潛擺攔路虎，隊友信任，空位射手好唔好？

其實藤真招綠光會唔會計做加速狀態？ 如果有攔路虎再爆絕狀態下咪長期加5%抄截率？ 咁都幾屈機

唔會空位射手啦,有投封就用投封

見過好多底反而扑唔到安田

投封加搖擺人都唔係宮城用出黎既感覺

安田村雨依D好日都對唔到一次,
真係好唔慣

唔係扑唔到 但又係要好集中 佢一跳你就跳
有時掛住睇高砂會唔會接球就扑唔切安田 又有時一開場佢就衝去上籃 又趕唔切扑 圖中0阻攻就太誇張 不過對家成堆冇扑人技 睇黎都係唔識扑人果種 應該高砂都足夠撚死佢地

幾個月前個patch就係
而加成日3,4射都唔中1

好撚on9 次次over7 連勝之後就狂咁輸 系統制裁得咁撚明顯,d隊友真係可以場場明星水平

比系統制裁連輸我會去匹配hea下先

我次次匹配撞到豬隊友就會打排 多數就有好隊友

學到野

識玩

有冇人知加中投會唔會頂投命中率都增強，定一定要加抗擾

加抗擾

我覺得兩樣都會有影響

單排7連勝被斷

仆街 連勝完真係要還咁
見到隊友d角色真係選咩都選唔落手

抗擾公認最廢屬性

應該得宮益叫做岩用

大師用光櫻可以carry?
我可以用花形/藤真夾你

藤真都應該岩用掛
我原本花形都用抗擾綠潛 發覺佢本身抗擾都高 結果用超級籃板

流川真係累街坊 又唔識對牧 又發呆被搶1球 又傳波比高砂 如果唔係咁贏撚左啦仆街

7連勝之後3連敗 官方係咪特登整走人地d保星卡 送完保星卡就送垃圾隊友

廢藤防守黑點玩彈跳阻攻好過，唔係對到攻框角就含得撚

7連勝之後3連敗
場場舉報成功 連系統都認證

藤我都係5抗5抄
遲D都一定會升阻攻
藤真真係弱
波又偷唔到 CUT到波又上唔到手

基本上用短櫻輸 8成都係因為冇人交波比我進攻 自己亂撚咁攻而輸
2成係另外兩個真係完全0防守

短櫻單底好撚慘
D人又塞波俾你攻 唔入又搶唔返板

我有彈中投同大潛投封

對面係傳統中鋒 比波櫻木攻係冇問題 最驚反而佢唔交成日走到空一空都冇波到

我仲上埋搖擺人
都係好難扑到人

大師SOB幾時一齊打場匹配

有30粒五級細潛開左成就但係稱號度冇得揀係咪bug

背包開左未?

次次單排都係比d甜頭你先 之後就整舊地獄屎嘆下
同埋得罪講句 而家用赤木既真係冇乜用 尤其係搶唔贏短櫻籃板果堆
人地隻櫻走出去幫3分手pick同執波 自己隊隻底赤木係籃底玩賓周 次次扑到3分手都冇用 比隻櫻執番射到入為止

蘇b咩名 係咪要試雙排

唔識內線
借人地AC我淨係識用赤木可以扑到人

防守真係好標青咪用得囉
但你籃板只係同對面55波 進攻又冇幫助 跑得慢唔協防 又執唔到波 咁真係災難 我睇番紀錄 我對親赤木贏多輸少

等大圍巴打答你
佢用赤木多

加左大師成個月好友，次次邀你都食檸檬

嘩屌 又中伏 三井隊友 對面有池上

睇緊

你3井289潛 唔怕

咦 好彩池上轉左光頭

掛1v1先 今日一場mvp都冇

咩名 好多時打緊單機 或者搞緊天賦潛能先有人邀

[url]加藤英俊朗[/url]

我記得我明星5果陣你已經王牌1 點一齊打

1v1 先紅ping

輸兩場又係一條漢子 唔怕

100629655

聽日試 而家好眼訓驚累輸

匹配咪得囉

你想3排?

匹配我可以呀
排位雷人傷感情我唔做既

你2個試光櫻花形咪等我做傳波仔

沖完涼先on 唔知你地訓未

屌你老母難打到on9 角你老母田咩 又唔識pick

大師匹配未

對面兩隻跑狗 典打

傳波入去等花形同高砂單打

用緊支柱同隊信 2個定3個空位唔入 笑死

唔意外

之前乜都唔用反而唔炒

今日射波冇手感
射波炒哂粉

我都係懶 都係成隻AC俾人地去幫我升好過

...

FD放假俾佢玩

點解而家多左咁多唔識快扣既清田

我都唔識

我都係接有假投真傳嘅角先用到其他角真係要有默契先得

之前youtube用條片，高端場唔用快扣都夠打

打三分由長櫻開始已有高板優勢，但一般比賽赤木短板卡位都重係有優勢，佢block個範圍又係頂級防守實幫到手，以前中鋒齋企籃低，宜家難用左要學多d走動，但當然進攻確係問題，點都解決唔到。整體我覺佢重係二線頭角色

赤木好睇陣容如果有機會要單防光櫻花形真係會辛苦啲，對面空間陣真係食得屎

咩中鋒都死 根本錯位屈爆

要另外嗰兩隻防守有返咁上下，牧同清田都係理想人選
其實唔出中鋒直接用光頭可能會仲好，當然籃板會爭咁啲

聽日搵你，王3直落明1

凌晨d人正常好多
用牧7連勝直上王牌3

用換果d中第二次...

宮益升哂定點/後跳瞬狙之後好好玩
企係罰球線等隊友搶到防守板就彈後射得
行都唔洗行

真心勁 連贏3場 晉級個場輸開始配d濕尻俾你
之後輸返5場咁有咩意思 5星變冇星
最撚明顯利制裁一場lead緊2分 隊友仙道搶到籃板出圈俾光櫻偷波 人地絕和加時我地輸埋

慘

宮益之亂不是夢
空位出手亂9咁射

玩下匹配自己果隊隻宮益就綠卡鳩黎，比對面隻宮益鳩入

綠卡冇定點3分等企定定俾人扑啦

宮益幾啱我玩
冇得扑人地板球一齊追又輸梗

完全將我既弱點唔洗再放大

王3連輸，仲要明明有得贏都可以輸，一牌氣唔好輸開有條路

要點同宮益夾
有場雙排配到宮益做隊友 (第一次)
佢不停尻射 全部炒晒 究竟勁在邊度

識得pick 開

你拎個角田出黎就得

有冇巴打帶，有三分得

有冇話集訓花形大約幾時出？開始想儲定紅色技能卡

本身主力花形同藤真，好唔好奪寶拎仙道解羈絆？定玩集訓櫻木好？本身潛能中投彈跳為主

你課唔課

課月卡

唔課既話仙道同櫻木都係惡升
升仙道就輕鬆過光櫻
亦岩你中投彈跳潛順手解到羈絆

其實最主要睇你本人操作
仙道手搓手指都軟

拎個角田企係中間頂隻宮益自然會係你前面彈到去後面早洩

宮益唔射都舞死人
大前題唔可以有池上做對手
其次隊友唔好成日超快塞個波俾宮益
等佢係罰球線到發揮

彈跳阻攻出黎係要對付宮益既跟本就係
今朝試過一場隊友搶到防守籃板
正常之後要出圈
而宮益係罰球線接到波就直接彈後瞬狙
快到離譜
唔知宮益抗擾高唔高
高就真係仆街囉

有無巴打一齊玩 排位 匹配輕鬆玩都可以
王牌4 最好係打底 攞板

我開頭岩岩試玩仙道都搞唔掂操作，所以放棄佢玩藤真，仙道果4個制太細太密

另外如果遲d玩集訓花形，d羈絆又唔岩用

下個禮拜隻手爪魚黎到好期待

我平日都係返工時搭車玩

點解啱啱打左場 對面隻流川可以好似潮崎咁舉手釘防
外掛？ 球球都干擾唔入

睇返佢d 潛仲要係0 干擾

赤木都好少少 起碼籃板真係勁
魚柱先係真係最冇用 慢過隻龜
籃板又唔勁 防守又冇人咁on9走黎入樽
變左進攻防守都冇用

點會冇用，魚櫻陣係S3 不知幾勁，櫻木係外面放心投，對面塊板要出黎協防魚住就搶哂，假灌比櫻木又可以繼續接球技

如果你係用比賽果啲水準黎講先另一回事，但講緊傳奇殿堂場依然大把魚住

自己隊有櫻木就係 對面隊有櫻木你咪食得屎
佢係出面射波你都唔知守唔守好

對面櫻木自己最大路就高砂/花形 + 內藤
對面如果有隻福田，一隻魚住可以鎖死佢

一定係睇組合再選角色，如果條友乜場都拎魚住出黎咁佢本身都應該好大問題，雖然我有個好友真係只用魚住，比人搶左先用赤木，已經兩季殿堂

第一次聽魚住籃板廢 同佢咩位搶板最難搶 搶完彈尻開你 進攻又有假投

唔識用中鋒表示真係覺得赤木好用過魚

sob有冇諗過轉去台灣
我個台灣好友講
香港單排慘過台灣好多
d隊友真係不知所謂

中鋒 識玩 一定係 魚住 -> 高砂/ 赤木

台仔都多on9

岩，如果你主要係想齋跳拎板既話赤木真係簡單直接

魚住要玩埋假灌同有時走出去開大技捉啲神 三井 花形既技，係冇咁易

角田無開過路
有全3級潛見唔見得人（用赤木潛）

點解要有系統制裁 連續兩次唔俾我block福田大技，最後輸兩分

屌你咩直接唔俾我玩算啦，一定要人輸

轉左台灣嘅我可以答你仲多on9
仲first pick啲無技短櫻同0快扣清田

不過香港場場光櫻

隻game配對系統好仆街 單排連贏3場 之後即刻送件垃圾隊友 玩越野0分0板0阻0偷2助 守唔住對面 又瘋狂傳比對面高砂 焗輸 點敢再打落去

長期單排here

我都係單排 經常遇神同三井9射

hea玩算唔算

asd?

香港特別多

你連贏就要比你帶返D廢人

蘇b今晚要輸比愛華頓後被炒了

要封高沙三段應該係升空戰定投封？

投封

上到明星或者皇牌12就俾拍45一隊

愛兩閘勁曼個隊好多

叫碧狗出黎收人山咪得 唔洗踢啦

留意過打左三場升傳奇晉級賽，三場都係有王牌5同名星好彩有保星卡頂住

自明星

閘勁唔代表會贏波
一隊波11個人得2個冇用
3個入面有1隻豬神/3井都夠你輸

宮城冇抄潛好難抄中人

宮益好過癮好想拎黎打排位

見人玩得好勁
仲要干擾都入

第一個隊友揀花形，我係第二個，我見第三個pick藤真，我先用內藤，點知之後條撚樣轉用三井仲要鳩射唔傳，好撚難頂啊

唔搵我打

9射好雷架喎

我試過隊友唔show, 我要高砂，同人玩那個魚住，最尾那個選花形

我有狗田，琴日王3落明1，今日同人玩上返王5

角田大帝我個台灣好友都練習緊

我100，打左幾多場

人事關係複習既關係
佢都係用緊100角田
不過可以試下黎衝入底等接波

暫時玩左11場匹配宮益輸左2場
頭先輸左2分俾個灌高花形殿堂川雨

遇到隻宮益係咁係宮益面前射
我忍唔撚住 第一次冇體育精神咁企係度算頂唔住條撚樣 唔投降等ai幫我打埋佢

連輸5場

川雨殿堂應該香港頭幾了

好似全服6

琴日連輸10場

輸咁多仲打 似賭仔

有咩慘得過打排位遇到個弱智3分隊友

就係遇到兩個弱智3分

輸多場對電腦 唔怕

呢隻遊戲係咁架啦，

終於單排上到王牌2
有無人一齊打雙排 再上驚單排搞唔掂

用赤牧多

好惡
開頭聽你講唔課俾支那，依家玩都唔俾玩

我琴日王3落明1，今日上王5，可以加？

當然可以
我應該都係呢個範圍
明3到王3

終於打到上殿堂

有得轉台灣場?

傳說中既三分植草今日遇到
第一下出手就入左一球

越野應該要點守 對親都比佢3分放題

同問，加堆單擋角仲難守

企佢前面，佢突破果陣唔好郁，企定定，咁佢突破完只會係你左右兩邊唔好好遠，足夠比干擾

拿，我就撐你狙擊支那
我就唔課金，不過其他人我控制唔到

但係係連登尻叫有咩用，你有冇去屌柒井上雄彥點解一邊支持反送中，一邊授權俾支那出game賺錢

而且台仔同韓仔先課得勁，你唔去源頭狙擊，係呢度洗板真係作用不大

韓版又有國際版又有真係好搵錢

但個帽點都係跳起個下？ 佢個後仰駛唔唔駛好似封仙道個隻咁衝向前

香港係人口唔夠多姐 講人均課金既話 香港一定係課得好勁

冇錯，係呢度狙擊d 玩家根本作用不大
要課金既人唔會因為template屌幾句就唔課
而且除左香港人玩，台灣韓國同支那本身先最多人玩同課金
點解唔係去源頭狙擊井上雄彥同間支那遊戲公司

就好似d左膠環保撚咁，剩係狙擊d enduser 用膠袋膠飲筒，從來唔會去搞尻d最唔環保既大企業同生產商

錯咗重點啦
我都支持唔好課俾支那公司，但係遊戲公司唔同香港d藍店剩係做本地生意抵制下就蝕錢執笠

台灣南韓支那勁多人送錢佢洗，黎緊好似仲吹緊出日服
唔去源頭狙擊井上同支那，係呢度洗板真係冇乜作用

咪玩啦，剩係香港同支那既老麥先係金拱門，外國既唔係，所以先唔撚食香港老麥ja
而呢隻game開發由頭到尾係支那，仲賺緊其他國家錢

你連抵制個原因同成效都唔明，怪唔知咁撚柒剩係識係度洗板，叫你狙擊間支那公司就唔撚敢

喂喂喂,快D叫佢去埋PS4 post狙擊ma
sony奶共仲勁啦

鍵盤戰士係咁，冇話唔俾佢屌
但剩係識係度鍵盤洗板，建議佢屌埋井上同支那公司就淆底

同班熱狗唔敢屌中共剩係屌左膠一撚樣

係度洗板就叫狙擊左支那公司，支那真係好撚痛

老麥授權金拱門經營香港，同井上授權開發遊戲係其他國家營運，兩者都唔識分學人狙擊真係笑死

不如睇下支那開發手機game、騰訊收購外國game公司，係全世界呃撚左幾多錢

唔敢去屌尻井上同支那，剩係識哩埋係連登洗板，真係好有用

好多嘢都係支那製

同呢d廢柴吵祇會浪費生命

無課都俾隻癲狗咬
諗住睇下佢有幾勁啦，但原來只係連登鍵盤戰士，唔敢去狙擊源頭

支那製產品我依家都基本上唔買，而且多數幫襯黃店

不過果隻癲狗已經係yellownazi 既地步，無課打機都俾佢咬

唔識用仙道，你係手搓定用手制玩？

成編垃圾template阻礙討論仲想人quote
去狙擊支那就唔撚敢，剩係識係連登洗板

打王牌場，呢2條友傳親波比佢2個一去冇回頭，

隻魚住直頭輸2/3分即刻鳩玩射3分

隻仙道就獲獲走入去比人扑都唔傳返出黎

輸唔起學咩人打機

由尻佢
人地鍾用成萬蚊既支那製iphone上連登洗板，嚟屌人無課玩支那game，就係爽

6個block咁勁
不過唔傳俾你係咪因為對面有潮崎

我玩嘅係SLAM DUNK

係回憶(回憶唔分紅綠藍黃黑人白人)
歷代機種都玩過曬而且全部正版遊戲都有收藏(包括街機)
難得支那肯傳播大日本文化神作係好事

牠可以話製game公司係支那。但係牠係喺度侮辱原著

支那嘢可以抵制，但係冇可能係全部。李嘉誠都唔得

最後回應返。想課就課，冇咩大不了

雖然我都建議無課玩隻game
但係上面隻癲狗已經去到yellownazi既地步

日本動漫界貪平授權俾支那開發遊戲
癲狗：我唔知，睇唔到

youtuber玩支那game宣傳
癲狗：我唔知，睇唔到

騰訊抄game/收購外國game廠賺緊全世界錢
癲狗：我唔知，睇唔到

台仔韓仔，其他外國人課金玩支那game
癲狗：我唔知，睇唔到

連登仔無課微課玩支那game
癲狗：好嬲好嬲，即刻用部憑自己實力成皮野買既支那製iphone上連登洗板先，吹？

係無課玩都屌，自己就用支那製iphone上網屌人
爽到射精

今賽季到幾時完

係，由佢繼續做自己口中既支那仔，課金買支那製iphone上網狙擊

咁快完season咩

我隻牧爭10張天賦開帝伏同200張藍卡開帝分波最後2格

發覺同澳門人一隊真係

你係咪射巴

單排終於上到巨星

今日玩又連輸3場

其實我覺得真係要諗下自己差d咩

可以入顛癡賽雷人

一定係答你輸隊友

除左花形嗰場玩得唔好同有一場隊友比人狂block投撚左，我真係盡曬打

係今季 打底梗係要打d要carry全家既角先單排
短櫻高砂 正呀

顛瘋賽場場都比人ban阿牧
又要練過第二隻

巴打加唔加好友
用開牧流川赤

加油，單爬係咁，

高砂都唔carry 得哂

依家單排唔係好建議用赤木 用有進攻既中鋒單排先易升

高砂起碼有得分既能力
隊友廢極都可以塞個波入去
撞正自幹三井/神/越野就冇計啦

高砂就算比人扑 隊友都好易執番
靠高砂輕鬆衝過明星地獄

傳奇搵腳

（主）滿潛射手、230潛內藤 100800799
（副）滿潛花形、內藤 101662678

歡迎加好友

有冇人可以幫我解場好友任

ID? 唔怕我雷就加

匹配有咩雷唔雷
101053694

有冇人好似我咁黑
釣蟹全部1幣

唔搵我?我幫你用角田

唔該哂
你幾勁呀 仲好過我

組合問題je，冇人幫你單擋到，三分好難出手

我始終用唔慣企定定接波角色
一接到波就會行左去

打完

宮城真係幾好玩用3lv歡呼都可以用3次大

受唔受我玩

你想玩咩

雷人匹配場

我隻宮城巧勁唔雷

我都唔識用 都唔知點玩

咁大師carry我地
頭先我地打果場街外人打底，零籃板零阻攻

用宮城打底?有得諗

你入晒d波咪唔使有底

一樣

唔知係咪知我玩射手 抽極都唔中宮益 可能想你課金換
嗰陣高砂就兩野中

謝謝carry

嚴干左幾多球都入

你個嚴重干擾是咪假架

我都想知

支那仔，番你嘅支那食元素表啦

d3排灌高咁得閒打匹配

練比賽!

打我呢d王牌仔練條鐵

全服第6都要練D咩

都係轉AC打排好過

明明想娛樂下 班3排灌高殿堂仲要用哂主力 仲要潛屈g

咪係 出全服頭十角做乜鬼

出角田係賭pick得死人又work wo宮益食撚錯藥咁

根本賭徒玩法

我都想玩射手，抽左3轉 700鑽（週限購）連埋小量特價用點卷買，前後50+ 都抽唔到，依家決定唔撚再抽等佢2888鑽買算

慘
我2隻ac都係14/15抽中

抽左20都未中，我懷疑中高砂唔會中

唔出奇

1000到2000頂盡

正常都知呢d垃圾game acc冇價值

睇你幾時買

課長呀你上到灌高
下手冇咁既實力場場俾屌打
真係俾錢買輸既感覺

我覺得買人哋打過既acc好唔知點
而家入坑最多買個未打過但儲左唔少鑽/潛同有傳奇水晶號
淘寶應該大把

打咗幾日終於由王牌上到灌高

利申：無課

我咁樣鳩噏刷存在感認同感滿足感成就感優越感
慳返成萬蚊

無圖講乜都得

岩岩打左場對手係香港幾十宮益,
空位都係咁炒

成日60幾Ping

買隻未打ranking 但有3百潛

上左傳奇之後覺得仙道好似有用過牧
明星王牌場用牧真係可以carry到反敗為勝
但係傳奇一係用池上 一係識守同攻唔會突破比你用到帝影 變相無乜作為
仙道都叫可以假上真傳 又或者玩2段捉心理同埋後仰頂投

冇話邊隻勁d既, 都係睇駕駛員
我就鍾意用仙道多d, 啪啪聲

大概牧:仙道 4:6波 仙道冇得突破係差少少 同埋D人識企哂仙道D突破位好容易比人撞停 不個仙道就真係咩陣都出得

啱啱第一次用宮益打排(之前一路匹配），隻野真係守真係好爽，對位鐵木真全場入一球兩分，另一隻仙道中距keep三炒二

430單排場上返巨星

場多終勝

連贏連輸loop左好多次先上到

單排唔易
勁

我s2季尾400幾上，今季500場先上到

想問下大家
我只課月plan
想練新角， 福田好定宮益好
（兩邊潛能都200幾）

宮益好靠隊友 單排好困難 預左會成日比人問候

福田單排比較容易拎分 無咁需要隊友

不過上到傳奇場一二段大把人識扑

同埋防守無天賦都幾差下

資料不足
答你唔到
副潛能大潛能係點樣？
亦好講你本人偏向玩哂類型既角多

宮益俾池上牧食到應
冇人幫人擋開佢地就廢左定點橫移

遇到我 我包扑到福頭高潮 我係王牌守門員

睇上次小許搞個比賽

3盤2勝
入決賽嗰隊個個灌高竟然無人識 block 福頭一段
搞到第2場 ban 角要揀福頭
第3場無 ban 福頭但都要到中後段先開始 block 到
所以用福頭真係可以屈到上傳奇

牧勊宮益因爲帝王抄截？

福打埋上去都得啦

一招高拋上傳奇

但上到傳奇就收皮

好多人都識扑

要鑽研埋其他招先夠做

我見宜家用福田既唔係剩係玩一二段
好多都識用hesitation
去到籃底會dup 一 dup
睇對方有幾個跳先再出一二段

有陣時偷睇D殿堂師兄打 見佢team到d傳奇隊友有時真係好搞笑

同清田差唔多囉，唔可能靠快扣一招打天下，識變化下就難blk到仆街

搭花形同牧佢點打
你隊隻池上企係佢前面定點都冇得出

果邊first pick牧，呢邊立即出池上，後面要咁pick係佢地問題啦

好多人上到傳奇諗住跌都冇所謂就練角鳩打

長谷川都入到5球係咪宮益冇換防

有換，我幫佢pick接球後跳姐

不過有球池上傳錯比左我，搞到我出左戰斧入去比人扑柒

真心，傳奇前d福田10場有8~9場拎廿分以上

差少少先blk到嘅話睇返下面行字寫咩再調整下

其實係咪抱波即jump

想問點樣更換稱號
已經達成左一個 但都無得加稱號

望吓背包

我同你相反，單排上季500，今季400，但打到700都未上到殿堂

我上左巨星就當達成任務，打匹配多

福田門襤低單排潛力超低都輕鬆上傳奇，但上到去就比較難打。
宮益要高潛要練同單排難打，但升上傳奇之後上限會高d

勁既福攻擊手段多，你要諗多左就自然會慢左d,有d去到籃下又識就位上會好難block，唔係有d低階既福田擺明車馬來用死一二段位都唔就。

兩個上限都可以打比賽

其實真係好多招
上籃一二段
入樽
中投側投
都唔好計轉完身停一下先上籃

所以防守福田個人覺得對位嗰個責任都好大
中鋒點都係守一段多
但對位嗰個起碼中投要俾到干擾
二段一定要肯跟落去守

進階花形啲技全部都係post up
啲後抑反而冇左

睇示範覺得廢左

好似勁遠高拋

抵啦

我匹配場先拎出黎開心下

台服下隻新嘢應該係進階湘北5虎將之1喇啵...

進階宮城

即係可以籃球幣換宮城了

今日玩頭兩場都贏以為變返正常啦之後又連輸3場

宮益冇隊伍成就係咪有bug?

開左長陽戰隊加跑速5

普通場除意

3條友都識扑先可以封死福田

係咪有啲角色即升爆扣籃潛都一定入唔到樽？

*即使

宮益

宮益點樣3分線橫step？

課金就牧算啦

講真，打排對面9成出隻池上，好難搵食

我覺得睇下係背防定對位
對位都係成日跌
單排好過課宮益啦

識玩既池上唔會企入圈比你晃一段，等你晃左一段先企入去

入得圈等你一段都係準備開大偷波

屌佢老母，連輸廿場由巨星跌王3

頭先打左場巨星同個YT實況東尼一隊
好在無雷到佢 唔駛係Youtube到出醜

拎波個陣撳 拍左波撳唔到

修正次序

但佢定點一定要我2分區按

發覺真係開始好難搵固定隊友 已經唔係啲咩特別時間打，晚6-晚12都可以，不論射手或內藤或花形...巔峰又唔早啲時間開

未升天賦？

巴打你要咩隊友？
我玩牧池上宮益鐵木真

自己Carry la

要點埋三分瞬狙？

定點超高三分？

有無宮益教學片

要、見有空位彈後射起手快好多

D牧可唔可以至少有強投同帝影先拎出黎

巔峰？

咁要三分橫移要點邊個先？

定點投藍>折線突破
要3分線都做到就要點埋遠距離定點III

升好左宮益 但係無隊友
高潛 高天賦

差唔多係時候要拎隻宮益出黎

唉 無機會練 無隊友

個人感覺
冇角田幫手見到池上真係企定定係到乜都唔洗做
牧都仲可以昆佢出帝王

d人定死左宮益射3
唔會俾機會你走入去玩野

講緊隊友
未行到入罰球線就塞個波俾你

暫時淨係普通場拎隻宮益出黎
街場角田多數都淨係企 唔識撞人

係呀 你二傳比佢 佢又比返你
你射唔入兩球 成場無波掂

撞人都有分撞咩目標行先都未必知
例如走去撞流川都唔去撞隻潮崎

巨星場都有d 5 60%既牧
顛峰而家轉玩流川 計數頂投
Btw 巴打係咪加好友

最常見係兩個隊友都懶好配合齊齊幫手卡
即係引哂對面3個埋黎

其實最好配光櫻同一個有中距離既角,
唔可以任得池上一開始就對到佢位嘛

早兩日洗板果個痴線佬d post俾連仔刪晒

唔明
咁用得宮益就係希望有角田一隊
除非隊友2個都好有得分力拉得開空間

就係要拉開空間嘛
唔係宮益招快傳同
接球踏橫一步再帶一下先射點解咁屈
角田真係要好識玩先幫到手

頭先兩場都喺花枝丸對面 兩場都贏

我升左假射真傳同踏橫再射
單排王牌場已屈人機，接近空位必入

聽日好似大update喎

送保星卡

好彩你係對面，如果同隊有少少野都俾佢開mic屌

我孤陋寡聞
邊個係花枝丸

所以同d youtuber同隊好大壓力
睇x號都叫好少少 小許又係係live屌到你反皮

應該一開波贏二至四分佢就小人老母投降射三分

強投唔使升天賦喎，定速投

🚧11月11日伺服器停機更新公告

為更新遊戲內容，《#灌籃高手 SLAM DUNK》將於11月11日 6:30 ~ 11月11日 11:30 進行伺服器停機維護，同時進行伺服器升級作業。由於此次伺服器停機更新，將影響維護期間無法登入遊戲。在更新後，我們將全服發送維護補償。敬請籃球員們盡早下線準備，並在維護結束後依照遊戲指示，至商店進行遊戲資源更新，才能夠正常進入遊戲。

⚠️特別提醒！為避免任何意外導致帳號資料遺失，尚未完成帳號綁定的球員，請記得於維護前完成綁定。#帳號綁定操作步驟：遊戲內主畫面點擊右上方「設置」＞ 點擊「用戶中心」＞ 點選想要綁定的方式

最後倒數！#M5通行證 即將於 2020 年 11 月 15 日 23:50 截止。
通行證截止時間後即無法增加通行證積分，趕緊把握最後的升級時間哦！排位保星卡、鑽石奪寶抵用券、潛能福袋等，滿滿的各式資源獎勵等你來拿！

【停機更新時間】
2020 年 11 月 11 日 6:30 ~ 11 月 11 日 11:30
(開服時間會因更新進度提前或延後)

【更新內容公告】
11月11日維護後我們將針對以下內容進行新增與調整:
1.更新遊戲內活動
2.開放新特質潛能─ #終結者
3.開放新系統─ #小隊系統 (12級以上玩家可跨服邀請好友加入小隊，透過小隊可快速組隊進行比賽，需要有參與當季的排位賽於才可加入小隊)
4.開放新系統─ #榮耀戰跡系統 (完成指定條件即可解鎖榮耀戰跡，解鎖後可獲得對應獎勵)
5.開放限時活動─ #極限競技賽 (此活動非固定開放，開放時間於後續公告)
6.開放帳號等級提升至 80 級 (各球員等級上限維持為50級)
7.球員平衡性調整 (將另行公告說明詳細調整內容)

【版本優化內容】
1.主介面UI優化，「商城」「奪寶」入口調整至左方；通行證入口調整至右上方
2.優化可於排位賽主介面選擇該場比賽是否使用 #排位保星卡
3.優化好友觀戰可選擇 #即時觀戰 或從 #起始觀戰 (於介面右上角進行切換設置)
4.比賽勝負機制加入「#金球制」，當平局10次後，將啟動金球制，先進球者為勝利
5.創建房間3v3匹配賽開放新模式選擇，可選擇 #雙ban
6.1v1鬥牛賽玩法優化，增加雙ban玩法。(至少需要擁有6位球員才能進行1v1匹配賽)
7.進階教學內容新增: #空位投籃訓練
8.歷史戰績介面優化，可篩選不同類型比賽，並可顯示該場比賽是否有加時賽
9.比賽開始前增加 #球場展示效果
10.部分球場增加 #球場共享機制，可選擇共享球場樣式給隊友或比賽所有成員 (目前開放之球場暫無此功能，敬請期待後續開放的新球場哦)

為您帶來不便之處，敬請諒解。
讓我們一起努力，一起共同成長 🥰

🏀 11月11日 球員平衡性調整內容

📌基礎戰鬥優化

1、略微減少防守區域的面積，略微提升在防守區域內所造成的干擾值。

調整說明：
本次我們對防守區域進行了微調，減少防守區域面積是希望當玩家利用自己的跑位與對手拉開距離能更加有效的形成空位，而當玩家貼近造成有效防守對方出手投籃時則能造成更多干擾。

2、新增：同一個進攻回合，在進行多次有效抄截但不成功時大幅度提升抄截機率的機制。

調整說明：
透過傳球拉長進攻時間進行戰略部署是籃球比賽中一種正常的策略，但目前遊戲中，有些玩家會擠在一起進行貼身的無限傳球，將最後的時間消耗殆盡，並且防守方幾乎不可能獲得球權，這並不是我們想看到的。故針對此情況我們也在本次更新中進行了優化。

有效抄截定義：在對方可被抄截狀態時進行抄截。
多次有效抄截按照個人計算，並非本方球隊共用，也只對對方1人有抄截提升效果，並非對對方全隊都增加，對方被抄截次數也是以個人計算。

3、優化背身邏輯和操作，使用背身後移動軌跡能更直接往籃下位移。

調整說明：
背身壓進籃下是一種內線球員的進攻方式，而目前背身運球的距離相對過短，且過多的持球也容易被抄截及被隊友埋怨，導致了目前傳統內線強打籃下的進攻方式較少，只能爭奪籃板，以及擋拆及掩護幫助外線拉開空間，不符合我們的預期，故我們略微調整了背後運球的移動軌跡。提升內線的突破及後續進攻能力。

4、提升位置對於籃板競爭值。

調整說明：
獲取有利的位置是爭奪籃板最重要的因素之一，因為籃板在自己的正上方是相對最容易獲得籃板球的，但往往玩家卡好了位置，會被位移速度較快的對手在自己的頭上摘得籃板球。故本次我們增加了有利位置對籃板的競爭值，提升處在有利位置時玩家的籃板競爭力。

5、接球突破類技能增加突破技能固定冷卻（3秒）。

調整說明：接球突破類技能可以接球後瞬間突破對手，而目前由於此類技能沒有CD（冷卻時間）限制，導致可以突破後回傳給隊友再次繼續接球突破，故我們本次對此類技能增加了3秒的CD（冷卻時間）。

6、抄截和截球成功，增加震動回饋。

調整說明：
目前遊戲中成功阻攻和籃板有震動，這樣玩家更能知道這個籃板是我拿到了，也是一種“成就感”的回饋，故本次我們也增加了抄截和截球的震動提示，來提升遊戲體驗。

7、優化補籃、補扣類技能的動作選取邏輯。

調整說明：
遊戲中有不少補扣或補籃類的技能，而我們發現此類技能未成功獲得籃板時，有機率觸發往籃板球反方向跳的問題，故本次我們對此進行了優化。

8、略微提升所有中鋒移動速度。

調整說明：
目前不少鋒線位移類或者後撤後仰類的得分技能均較強，而傳統中鋒位移速度較慢，實戰時，即使玩家預判到對手的進攻也難以成功防守，故我們本次略微提升了所有中鋒的移動速度。

9.略微提升突破被撞停的機率，同時提升被撞停時所提升的抄截機率。

調整說明：
突破是比賽中進攻的常用手段，而目前很多玩家依靠不斷的反覆突破來晃倒對手後得分，即使防守方準確預判其防守方向，也很難對其進行撞停，準確的預判及撞停對方屬於成功防守，目前比賽中持球者被撞停後被抄截的機率過低，導致即使撞停了對手，也很難成功抄截，從而無法提升本次防守預判的價值。
基於以上的原因，也為了提升比賽的更多變化，故本次我們提升了被撞停和抄截機率。

------------------------------------------------------------------

📌球員平衡性調整：

『中鋒類調整』

#高砂一馬
1、技能【超級擋拆】略微縮小超級擋拆的擋拆範圍；
2、天賦【瞬切】略微加快瞬切的切入速度。
調整說明：
高砂一馬技能定位應是全面型，不僅在攻防兩端能力全面，更是有著不俗的輔助能力，【超級擋拆】能在隊友持球時有效的擋拆。但目前高砂一馬擋拆技能範圍過大，故我們略微縮小了超級擋拆的可擋拆範圍。與此同時我們也希望高砂一馬【超級擋拆】成功後能使用【瞬切】快速進入籃下方便接隊友傳球直接進攻和佔據有利位置準備爭搶籃板，故我們略微加快了瞬切的切入速度，使切入打法也更加靈活，也更有效果。

#魚住純
1、天賦【籃板炸裂】略微提升籃板炸裂的灌籃速度；
2、技能【灌籃傳球】修復灌籃傳球在傳球物件較遠的時候，無法使用的問題。
調整說明：
魚住純【雙手暴扣】是重要的進攻技能，並且【雙手暴扣】過程中還可以使用【灌籃傳球】將球分給隊友形成助攻。而目前【籃板炸裂】天賦動作的扣籃動作略微慢，反而容易讓對手有時間反應和判斷我方進攻策略，故本次略微提升【籃板炸裂】的灌籃速度。

#角田悟
1、 技能【巧妙擋拆】；調整擋拆只能針對面前的玩家，對身後玩
家不生效。
調整說明：
角田最大的特色就是使用擋拆保護外線射手可以穩定出手，我們希望角田在擋住防守射手的對手時，另一個防守者是可以進行協防的，但目前巧妙擋拆除了會自動轉向最近的對手以外，連背後的敵人也可以彈開，導致一個角田就可以把周圍的對手全部隔開，已經超越正常籃球的現象了，為此我們進行了平衡調整。

『小前鋒調整』

#清田信長
1、技能【隔扣】略微加快隔扣及其天賦的灌籃速度
2、天賦【超級隔扣】
3、天賦【瞬突隔扣】
調整說明：
清田信長技能定位為攻防合一，而從目前清田信長【隔扣】的資料上來看，相對較為容易被對方防守，很依賴于對方防守的位置，導致玩家在較難使用此技能進行得分，故本次略微加快了【隔扣】類技能和天賦的灌籃速度，使灌籃更有爆發力。

#流川楓
1.天賦【拉杆灌籃】： 減少拉杆灌籃的可阻攻幀數
調整說明：
流川楓【拉杆灌籃】由於目前上線時間較久，籃球手都非常熟悉其“二段“的鍋點，且由於其技能的阻攻幀數較長，對手幾乎不用交流，就能”心領神會“的對其進行補防。但【拉杆灌籃】的定位是主要進攻得分技能，故本次略微減少了【拉杆灌籃】的可阻攻幀數，使其更難被提前預判阻攻，從而提升【拉杆灌籃】的進攻效果。

#仙道彰
1.技能【幻影突破】： 略為降低幻影突破後可被撞停的機率
調整說明：
仙道的幻影突破在牧的帝王抄截下已經擠壓了很多使用空間，再加上現階段容易被玩家識破並撞停後抄截，我們希望仙道可以保持更高的流暢性進攻籃下，所以對此做了優化調整。

『得分後衛調整』

#木暮公延
1、技能【決勝三分】略微降低決勝三分的可阻攻幀數。
調整說明：
木暮公延大招【決勝三分】，目前在遊戲中的相比於其他的投籃類大招過於容易被封阻，故本次略微降低了決勝三分的可阻攻幀數。讓玩家使用【決勝三分】時更容易得分。

#潮崎哲士
1、技能【轉身投籃】——提升轉身投籃的可使用範圍。

調整說明：由於沒有投射三分的技能，故本次提升了【轉身投籃】的使用範圍，使其可以成為一個可中投可三分的技能。

#宮益義範
1、天賦【不屈不撓】—調整為觸發黃色嚴重干擾和紅色嚴重干擾可增加能量
調整說明：由於宮益推出後的表現並不如我們預期，我們希望他可以在各方面成為更有特色的選手，故本次調整優化了防守方面的特色，讓操作者在防守優異的時候也可提升單場大招發動的次數。

『控球後衛調整』

#藤真健司
1、天賦【光閃接球】略微加快光閃接球動作。
2、技能【籃下抄截】：降低抄截失敗後的硬直時間
3、天賦【閃現抄截】：降低抄截失敗後的硬直時間
4、天賦【光閃接球】：加快光閃接球的速度
5、天賦【接球上籃】：略微提升上籃命中率

調整說明：
藤真建司技能定位是無論得分，控球，傳球和防守都具有一定實力，目的是讓玩家能成為全能型組織後衛。但通過近期資料觀察發現，其抄截能力並不突出，其中之一的原因是籃下抄截的僵直時間過久，導致使用後容易造成自己防守失位，無法阻止對手後續進攻得分的狀況，故本次降低了【籃下抄截】和天賦【閃現抄截】的失敗硬直時間。提升了整體的抄截容錯率，同時我們也加快了【光閃接球】的接球速度，以及接球上籃的命中率，使其進攻能更加的具有威脅性。

#荒木一雄
1、技能【背後抄截】略微加快背後抄截的速度，減少硬直時間。
2、技能【大力速傳】修復大力速傳在傳球物件較遠的時候，無法使用的問題。
3、天賦【突進傳球】修復突進傳球在傳球物件較遠的時候，無法使用的問題。

調整說明：
荒木一雄技能為防守型，【背後抄截】是防守的重要手段和特色。而由於背後抄截的硬直時間過長，並且本身就需要在對手後方使用。當一次抄截不成功時很容易造成失位。故本次略加快了技能的抄截速度，減少技能使用後的硬直時間。

今次大更新喎

唔比玩格劍

小許之前都冇乜野，係近排打巔峰瘋狂屌人

幾時搞鐵木真空投

屌你老母臭閪，場場都有啲仆街搞事，特登唔撚郁，又唔撚投降，連續4日都係咁撚樣

台灣youtuber，條友好似有躁狂
成日會開mic屌人，同埋用綠色角田troll人

佢上網講果D教學佢自己一場都未用過

見過佢直播幾次隊友打得差d就行去射3分
有時仲要比分咬緊
唔明睇人咁直播有咩樂趣

呢4日到目前戰績
16場匹配 4勝12負 1mvp 6svp 25%勝率
13場排位 4勝9負 1mvp 4svp 30.7%勝率

係咪想逼人唔好玩

流川嘅話對面有牧即刻唔用得喎同埋防守太廢

4、提升位置對於籃板競爭值。

調整說明：
獲取有利的位置是爭奪籃板最重要的因素之一，因為籃板在自己的正上方是相對最容易獲得籃板球的，但往往玩家卡好了位置，會被位移速度較快的對手在自己的頭上摘得籃板球。故本次我們增加了有利位置對籃板的競爭值，提升處在有利位置時玩家的籃板競爭力。

陸服係咪更新完就改用力潛？

唔係

顛峰就BAM牧啦

有時隊友會ban光櫻吖嘛
真心好耐無玩過流川一陣攞嚟玩吓先

#角田悟
1、 技能【巧妙擋拆】；調整擋拆只能針對面前的玩家，對身後玩
家不生效。
調整說明：
角田最大的特色就是使用擋拆保護外線射手可以穩定出手，我們希望角田在擋住防守射手的對手時，另一個防守者是可以進行協防的，但目前巧妙擋拆除了會自動轉向最近的對手以外，連背後的敵人也可以彈開，導致一個角田就可以把周圍的對手全部隔開，已經超越正常籃球的現象了，為此我們進行了平衡調整。

角田+某幾位三分手一齊收皮

逼你課高砂

都係改弱左高砂

係 台服仲要未出中投板果粒細潛
陸服改完赤木光櫻板大概64開
台服咁硬改得30板可能變73

櫻木對魚赤大家都40力潛 櫻木會推得贏？

唔會 但你有挑球
仲有赤木好似用彈跳
因為高板你點都有彈跳優勢
不過一切只限光櫻
因為長櫻招板技勁太多
遲啲衝搶buff埋佢照屈到赤木板

唔明點解陸服光櫻都帶40力量

睇巴哈話中低板鬥頂再挑球
因為更新完係藍圈附近遊走都難搶

因為除左遠板啲c唔到
近板位置改到重要過其他因素好多
最大力果啲傳統c特別赤木搶板有好大優勢
你光櫻有力至少頂到唔會比人推出圈勁遠
冇力你連波皮都掂唔到
仲有c加跑速都令佢地中距嘅板有返優勢
陸服果邊我睇過拎隻集訓流川
企係波底都可以搶贏
比其他矮仔卡左少少位嘅光櫻
冇記錯就係呢個patch
令魚住由t尾果幾階上返中段偏上

力量接近會頂得住？我得套彈跳籃板潛用赤木推光櫻
佢企正藍圈都比我推走

其實搶板角已經多左系統制裁，多左好多畀清田仙道呢班小前搶到

如果赤木用純跳板
你光櫻用力板
光櫻係頂到下
但如果你光櫻用跳板
預左比赤木推到兩三個波位左右
如果赤木用力板 你都用力板
咁你雖然會比佢推
但彈跳個優勢係中距板同遠板會好大
所以赤木理論上唔會純力板

我覺得主要係主板同主板會互相抵銷
所以比第三條友搶到
不過我自己感覺就算未改板
其實台服位置優勢本身已經存在
冇陸服原本差距咁大
不過可能同台服未出中投籃板潛有關

想問下計頂投點玩法當有干擾係二中一
如果第一球干擾唔入，跟住空位入，咁下一球頂投係咪必入
或者係入咗一球干擾，跟住入空位，咁下一球係咪無空位一定唔出手

猩猩是咪準備轉力板了

宮益仲要加強

有無人試過係8591買過ac？想買個小號玩下
大家覺得一個有牧 有仙 高天賦ac 值幾錢 唔知市價

參考佢 單雙數球
干擾入之後果球 打内線或者背扣又或者空位出手
試左幾場似work work地
不過要再試多d先

試過同個fd雙排同佢一隊 落後4分佢已經掛機射3分 開咪屌柒我哋咁廢咪雙排

之後撞過佢三次喺對面 連埋今日三次都贏哂

應該拍片放youtube 笑尻佢

咁撚無品

點解有班on9唔知ban角個機制

有一次我哋ban 咗人隻牧，條on9以為係我哋唔用得，揀撚咗木暮

有一次我見自己兩個隊友都想用光櫻，幫你ban咗，屌你跟住打個喊嘅表情，揀赤木我打埋字叫淨低嗰個揀櫻木，佢拎隻長櫻出嚟

Ban角唔係兩邊一齊ban一齊無得用咩

Ban角係兩邊都唔用得wo

我屌自膠一打

有冇脾氣好嘅巴打得閒一齊輕鬆打 我殿堂60星 main sf

睇到依句笑到噴水

對唔住我係個on9

見到段野心諗一句做乜鳩

但係宜家流川好難打內線通常食block

我有一刻俾佢大到，以為我都係個on9

睇lol比賽睇左十年 嚇我唔到既

我都有睇lol比賽，理論上其他game ban角都係兩邊唔用得
不過佢講得咁理直氣壯，俾佢個氣勢嚇窒左

我得傳奇4星 main牧

Ban 角有技巧架

先ban 果隊如果有牧又有櫻，就ban 9 池上
對面ban 光櫻你就出牧、ban牧就出光櫻

所以唔該係預選角度放好啲玩既角色

要睇下角田俾人改弱左幾多

留名睇更新完高沙招3段又冇撚左

保星卡

留名睇更新完清田隔扣時快時慢

早前個期改快左屈到仆街

差一粒星傳奇
希望多啲保星卡

我差4場

推

等收石

唔係ban完會再抽過揀人先後次序？

先ban一定先㨂

你那來的自信覺得 ‘點解有班on9唔知ban角個機制’

依個世界真係咩人都有

18星 main花

自爆王